有冇人覺得濕疹細妹個家姐做咗大贏家?

忽然做咗業主，再拎埋父母啲遺產
fatfat
唔知佢家姐有冇濕疹？
脫貧機會來了

唔好玩啦
間屋邊個敢接手

連登仔眼中只有錢？

收下把口啦

野可以亂食,笑唔可以亂講,請尊重死者

屌你老母樓主收下把垃圾口啦

吓

同情心呢？同理心呢？

係 可能因為佢咁岩係中國

所以成為最大贏家

如果係屋企可能死埋

烏鴉口

估唔到仲有人係到講笑

連登仔眼中有錢 袋中冇錢

樓上慳返啖氣 child登你expect啲咩？

大把人要

祝樓主早日承繼遺產

屌你老母收下把口啦 本來做緊野突然間收到消息話自己屋企全家死哂個妹仲好似係兇手有冇人會開心啊

價值觀問題

錢又點可以同屋企人比？
而且講嘅係三條人命

無晒家人，
有錢有鳩用咩？

屌你老母，收下你把閪口啦，有討論既價值？

你思想咁無拘無束 自由奔放
有冇考慮過加入共青團
(☉д⊙) (☉д⊙)

留返d口德

你估人地係你呢啲公屋打份牛工啲死窮撚咩

Show Blocked User - 搵岑麗香口膠

on9當有趣

樓主唔該用下腦諗野，全家死曬得翻自己一個人⋯
樓主即翻啲口得好冇？

夠十八歲未？
樓豬同十零歲𡃁仔講嘢冇分別咋喎
就咁睇都覺得個濕疹同個家姐都好慘，女仔最緊要就係個樣，廿歲女仔正值大好年華，應該係最美好嘅時光，就偏偏被濕疹搞到咁
個家姐上咗去大陸一轉就成個屋企冇咗，得番自己孤伶伶一個
我真係諗唔明有乜咁好笑，點解會變咗做大贏家？

真係好撚好笑，好幽默
樓主好快就可以同濕疹家姐一樣
父母雙亡，成家死係自己屋企

毒撚真係恐怖

你係咪好憎你家人 有咩童年陰影?

好，唔講咩尊重死者，退一步學你咁講個家姐繼承層樓，有無諗過可能層樓未供完，要供個負資產。若果供完，放又放唔出，住又住唔落，管理費又要繼續交，你真係贏埋佢嗰份

希望樓主都好快可以做大贏家

市價一半我接

層樓20 年前買入，當時70幾萬
咁都未供完？

睇樓豬個名都知佢on9

連登仔又黎

你酸下好啦

樓主都幾撚識尊重人喎

中國又贏

他朝君體也相同

以為自己好撚funny 但係人都知你on撚鳩

收下口啦屌你老母

怨氣太重

想抽水博出位 反感 一D都唔幽默

冇睇開樓？個價低啲大撚把人接

expect繼續恥笑呢堆垃圾做人生失敗者，食物鏈最底層。

係 -.-

大咩贏家

假膠到咁

冇point,又唔好笑

層樓賣唔出啦
btw中國或成最大贏家

又一個搵存在感既垃圾

摟主想交換？

件豬閪真係害人害物

祝樓主死全家

警察上門搵你 連狗都幫你唔到

每次有事發生都有呢啲可憐蟲係到搏上位
唔係想留言幫你推post
我只係覺得你可悲
正常一個人又點會講得出呢啲說話
已經唔係網上講句野唔洗負責任既問題
而係睇到樓主個種渴望有人留意到自己既行為
好明顯睇得出應該冇屋企人冇朋友
有嚴重心理問題，似係社會上俾人排斥既一群
上到連登搏下人留意 現實係地鐵眼都唔敢望人既死毒撚
有啲人我會可憐佢，但樓主呢啲
祝長命百歲 百病纏身 痛苦一生
俾你感受下生不如死既感受

垃圾樓主, 可憐得只能在網上9up引人注意

中國死人個時唔該講翻同一句

扣佢口德分

Child登

樓主把世事看透，先講得出咁嘅說話苦中作樂，黑色幽默。先不談論樓主有無尊重死者，佢咁講得有兩個可能性: 一，可能樓主有相同經歷，係過來人先講得出咁嘅說話，繼承龐大遺產嘅佢確實係人生大贏家；二，佢無咁嘅經歷，但就連人性都捨棄埋先會講得出咁嘅說話。既然人性都捨棄埋，佢係值得大家敬佩嘅！為此我亦祝福佢早日成為人生大贏家

好撚多五毛
梁天琦坐緊呀 D五毛係到開廢POST分散連登仔注意力

其實我想講好耐
日日都有人死
間屋一死左人 就要出租或者轉售架啦
唔通一死過人就成棟折左佢咩
下下都話間屋死過人 係凶宅咁又點
咪又係有人俾錢入來住
尤其是香港呢啲地方 學咩人講凶唔凶宅阿？
你平小小已經有大把人淨住買啦

利申：平過同區樓價即deal

樓主積下口德

你呢d冚家剷把口臭少陣唔得嘅咩？

口德村村民全面進場

屌你老味條岸鳩仔來刷存在感

臭口閪以為自己好撚醒

都唔知由幾時開始有呢啲口臭文化
女仔俾人強姦就話勞資糾紛
死老豆老母就話人fatfat
終係有班岸鳩唔知咩叫輕重
以為鳩up 無責任

雖然平時唔係口德邨民
但死左就算啦...

BTW 如果層樓未供完 甚至只係俾左首期供左幾年
而間屋死過人 銀行估價會暴跌 按揭成數又會減到好低
學林太話齋 銀行唔會估錯價 會即刻CALL LOAN? 補唔到就強拍?

利申 : 我真係純粹關心家姐之後會唔會冇地方住流離失所

事實真係贏家 唔講咩遺產

留係屋企分分鐘 比佢殺埋 逃過一死

要睇返果個家姐同細妹同父母既關係
如果大家關係好差好冷漠咁佢家姐咪係贏家囉

樓主潛水?

佢係唔係贏家我唔知
但你一定係人生loser

祝樓主他朝君體也相同

有時候唔好以為不幸離你好遠，下一個分分鍾輪到樓主你。
希望你講笑，但講笑都有個限度
討論區有好大言論自由，但你既低級言論直接拉低成個討論區既質素。

中學畢業未？

你去做附馬羅

估唔到樓主on9之餘仲有咁多人正評佢 child登

Dllm你係咪on撚9？
人哋家破人亡積下口德啦

加翻句上連登勿認真啦 上連登一半都係小學雞黎

鬼唔望佢投胎做番樓主個女同樓主上多次報紙

佢係咪一路屌你屎忽一路迫你吸helium 呀

邊個話凶宅無人接
只不過係要割價賣
大撚把中東南亞佬買呢啲
佢地根本驚都未驚過有鬼

講得啲咁嘅野，其實大家都諗到樓主係咩人

一係社會底層人士，覺得人地人生差過佢就自己唔垃圾

一係就小朋友

邊種都好。樓主其實我都好可憐你。希望樓主可以振作做人

條友有樓都自殺

D 人痴撚線

負評不解釋

記住早少少訓, 唔好遲到俾老師罰

未死嗰陣又唔見你地咁講

如果我咀咒你 我同你舊垃圾無分別 我就好信因果既 遲下你身邊重要既人有咩冬瓜豆腐你條廢柴真係咪撚問點解 到時記得再開po講下感受

sor 見到「贏家」呢兩個字笑左

溝到佢家姐果條仔先係真正贏家

有樓有錢既女

如果件事係內地發生,D 留言會唔同哂.
同連登仔講同情心

連登仔真可怕

係

內地人死左個個小鳳姐上身

內乜嘢地
睇得CCTVB多?

樓主你都好撚快成為大贏家，恭喜晒

衰撚過五毛 你個腦生係屎忽

當一個城市變到咁，幾有錢都無用

樓主呢啲毒撚真可怕 要係連登拎存在感